<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>WordPress My!</title>
	<atom:link href="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://kientrung2607.github.io/mywordpress</link>
	<description>Trang của Kiến Trunggg</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Sep 2022 01:00:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>demo</title>
		<link>https://kientrung2607.github.io/mywordpress/demo/</link>
					<comments>https://kientrung2607.github.io/mywordpress/demo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[QuachKienTrung]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Sep 2022 01:00:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://kientrung2607.github.io/mywordpress/?p=65</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://kientrung2607.github.io/mywordpress/demo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top card đồ họa tốt nhất năm 2022</title>
		<link>https://kientrung2607.github.io/mywordpress/top-card-do-hoa-tot-nhat-nam-2022/</link>
					<comments>https://kientrung2607.github.io/mywordpress/top-card-do-hoa-tot-nhat-nam-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[QuachKienTrung]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 02:50:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://kientrung2607.github.io/mywordpress/?p=9</guid>

					<description><![CDATA[1/ VGA INNO3D GeForce GTX 1050 Ti Twin X2 4G Đối với những người có ngân sách thấp và cần nhất là một chiêc card màn hình giá cả phải chăng thì&#160;VGA INNO3D GeForce GTX 1050 Ti Twin X2 4G sẽ là sự lựa chọn phù hợp nhất. Được hỗ trợ bởi kiến trúc NVIDIA PascalTM, bạn có thể bây giờ biến PC của bạn thành một thiết bị chơi game thực sự và trải nghiệm các trò chơi mới nhất trong vinh quang đầy đủ của chúng. Thiết kế nhỏ gọn và giải pháp làm mát Twin X2 tối ưu hóa hiệu suất GPU mà không cần làm sạch túi sau của bạn.&#160;Với sản phẩm này thì người dùng có thoải mái làm các công việc sáng tạo như xử lí hình ảnh, edit các video có độ phân giải cao và chơi các thể loại game thông thường có mức đồ họa tầm trung như FO4, League of Legend&#8230; Thông Số : Sản phẩm Card đồ họa VGA Hãng sản xuất INNO3D Engine đồ họa GeForce GTX 1050 Ti Twin X2 4G Chuẩn Bus PCI-E 3.0 X16 Bộ nhớ 4GB GDDR5 Engine Clock Base/Boost Clock : 1290 MHz /1392 MHz Lõi CUDA 768 Clock bộ nhớ 7Gbps Giao diện bộ nhớ 128-bit Độ phân giải 7680&#215;4320 at 60 Hz RGB 8-bit with dual DisplayPort connectors or7680&#215;4320 at 60 Hz YUV420 8-bit with on DisplayPort 1.3 connector Kết nối Dual Link DVI-D, HDMI 2.0b, DisplayPort 1.4 Kích thước Length:195mm x&#160;Height :99.8mm x&#160;Width:2slot PSU đề nghị 400W 2/ VGA ASUS Phoenix GeForce GTX 1650 SUPER OC (PH-GTX1650S-O4G) Nvidia GTX 1650 Super Overclock&#160;là card đồ họa giá rẻ tuyệt vời. Nó sở hữu kiến ​​trúc Turing mới nhất cung cấp năng lượng cho thế hệ GPU mới với&#160;4GB GDDR6, giúp bạn thưởng thức các trò chơi mới nhất với thiết đặt đồ họa ở mức High cho đến Ultra Settings mà FPS vẫn thực sự ổn định. Cụ thể thì theo những người dùng trên&#160;UserBenchmark, Nvidia GTX 1650 Super Overclock cho ra kết quả trung bình là&#160;111 FPS&#160;trên các trò chơi như Fortnite, Overwatch, GTA V và PUBG. Một điểm cộng cho Nvidia GTX 1650 Super Overclocked là kích thước của nó. GTX 1650 Super Overclocked có thiết kế một quạt, nghĩa là nó phù hợp với hầu hết mọi bố cục hệ thống và kích thước thùng case. Hơn nữa việc sử dụng điện năng tổng thể của nó thấp, giúp bạn tiết kiệm một số tiền lớn về lâu dài. Thông số : Sản phẩm Card đồ họa VGA Hãng sản xuất Asus Engine đồ họa NVIDIA® GeForce® GTX 1650 SUPER™ Chuẩn Bus PCI Express 3.0 Bộ nhớ 4GB GDDR6 Engine Clock OC Mode &#8211; 1770 MHz (Boost Clock)Gaming Mode (Default) &#8211; GPU Boost Clock : 1740 MHz , GPU Base Clock : 1530 MHz Lõi CUDA 1280 Clock bộ nhớ 12002 MHz Giao diện bộ nhớ 128-bit Độ phân giải Digital Max Resolution 7680 x 4320 Kết nối Yes x 1 (Native DVI-D)Yes&#160;x&#160;1&#160;(Native&#160;HDMI 2.0b)HDCP Support Yes (2.2) Kích thước 17.4 x 12.1 x 3.9 cm PSU đề nghị 350W Power Connectors 1 x 6-pin Hỗ trợ SLI &#160; 3/VGA Gigabyte GeForce GTX 1660 OC 6GB (GV-N1660OC-6GD) Đây là chiếc card đồ họa tầm trung mới nhất đến từ&#160;GIGABYTE, sử dụng bộ xử lý đồ họa&#160;GTX 1660&#160;mạnh mẽ, với hiệu năng vượt trội hơn thế hệ đàn anh&#160;GTX 1060&#160; Thiết kế Sở hữu hiệu năng tản nhiệt tốt nhờ vào thiết kế tản nhiệt của&#160;GIGABYTE, kết hợp với việc sử dụng kiến trúc Turing, đem lại một chiếc card đồ họa có hiệu năng chơi game xuất sắc trên độ phân giải 1080p với mức công suất tiêu thụ và nhiệt độ hoạt động thấp.&#8221;Back plate&#8221; ở phần mặt sau của card, vừa giúp tăng độ cứng cáp cho bo mạch vừa tăng tính thẩm mỹ trong thiết kế. Tản nhiệt Thiết kế&#160;quạt&#160;tản nhiệt có hướng chuyển động ngược chiều nhau loại bỏ hiện tượng nhiễu loạn không khí bên trên tản nhiệt giúp cải thiện hiệu năng tản nhiệt đáng kể. Phần mềm Có thể tùy chỉnh, ép xung thông qua bộ phần mềm AORUS Engine để có được hiệu năng tốt nhất một cách cực kì dễ dàng. Thông Số : Sản phẩm Card đồ họa VGA Hãng sản xuất Gigabyte Engine đồ họa GeForce® GTX 1660 Model GV-N1660OC-6GD Chuẩn Bus PCI-E 3.0 x 16 Bộ nhớ 6GB GDDR5&#160; Engine Clock 1830 MHz (Reference Card is 1785 MHz) Lõi CUDA TBD Clock bộ nhớ 8002 MHz Giao diện bộ nhớ 192-bit Độ phân giải Digital Max Resolution:7680&#215;4320 Kết nối DisplayPort 1.4 *3 (Max Resolution: 4096&#215;2160 @60 Hz)HDMI 2.0b *1 (Max Resolution: 7680&#215;4320 @60 Hz) Kích thước L=224 W=121 H=40 mm PSU đề nghị 450W Power Connectors 1 x 8-pin 4/ VGA GIGABYTE GeForce GTX 1650 D6 WINDFORCE OC 4G (GV-N1656WF2OC-4GD) Card đồ họa&#160;Gigabyte&#160;GeForce GTX 1650 4GB GDDR5 OC là mẫu&#160;card đồ họa giá rẻ&#160;mới nhất của GIGABYTE, với hiệu năng chơi game được cải thiện rất nhiều so với thế hệ trước là GTX 1050Ti đem lại trải nghiệm chơi game mượt mà trên độ phân giải full HD. GeForce GTX 1650 4GB GDDR5 OC sử dụng thiết kế độc quyền của GIGABYTE, trang bị 2 quạt làm mát 90mm nhằm đem lại hiệu năng tản nhiệt tối ưu nhất. Một trong những điều đăc biệt của những chiếc card GIGABYTE là hướng xoay của quạt được điều chỉnh ngược chiều với nhau nhằm loại bỏ triệt để hiện tượng nhiễu loạn không khí, giúp tối ưu luồng gió thổi xuống tản nhiệt hơn. Mỗi chiếc quạt trên card đều được thiết kế đặc biệt với các rãnh hướng gió trên cánh quạt giúp đem lại luồng gió tối ưu nhất, đồng thời khi hoạt động ở nhiệt độ thấp cả 2 quạt sẽ được dừng hoạt động để cân bằng hiệu năng tản nhiệt và độ ồn. Nhằm đảm bảo khả năng hoạt động ổn định nhất, bộ cấp nguồn trên GeForce GTX 1650 4GB GDDR5 OC đã được các kĩ sư của GIGABYTE thiết kế lại và sử dụng linh kiện cao cấp. Giúp tối ưu hiệu năng và nhiệt độ hoạt động, vốn là điều cực kì quan trọng khi chơi game và ép xung. Thông Số : Sản phẩm Card đồ họa VGA Hãng sản xuất Gigabyte Engine đồ họa GeForce® GTX 1650 Chuẩn Bus PCI-E 3.0 x 16 Bộ nhớ &#160;4‎GB GDDR6 Engine Clock 1‎710 MHz (Reference Card: 1590 MHz) Lõi CUDA 8‎96 Clock bộ nhớ 1‎2000 MHz Giao diện bộ nhớ 1‎28 bit Độ phân giải 7‎680&#215;4320@60Hz Kết nối DisplayPort 1.4 *1HDMI 2.0b *1DVI-D *1 Kích thước L=191 W=112 H=36 mm PSU đề nghị 3‎00W Power Connectors 6‎ pin*1 Hỗ trợ SLI No 5/ VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V Thiết kế nhỏ gọn với 2 Fan tản nhiệt giúp chiếc card đồ họa này vận hành tốt khi chơi game. Nhìn bên ngoài VGA này nổi bật với 2 màu đỏ và đen mạnh mẽ. Chính giữa 2 quạt tản nhiệt là logo cũng cực kì chất của Colorful có thể điều chỉnh tốc độ vô cùng tiện lợi, hệ thống&#160;tản nhiệt&#160;làm mát&#160;bằng kim loại cho hiệu quả tản nhiệt tối đa, hoạt động êm ái và không có tiếng ồn khi tải thấp.&#160;Với kích thước 234*130*42mm,&#160;VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V&#160;dễ dàng lắp đặt ở nhiều loại case máy tính khác nhau.VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V&#160;kết hợp hiệu năng, thiết kế và hiệu quả năng lượng với nhau, điều này làm cho sản phẩm trở thành một lựa chọn lý tưởng cho nền tảng PC hiệu suất cao. Với trình hiển thị G-SYNC cung cấp cho người chơi trò chơi thông thạo và độ trễ đầu vào thấp. Kiến trúc NVIDIA Ansel sẽ biến màn hình của bạn thành tác phẩm nghệ thuật chuyên nghiệp. Tận hưởng trải nghiệm chơi game tuyệt vời với HD, 360, HDR và ​​hình ảnh lập thể.Về hiệu năng nhờ con chip GTX 1650 Super và bộ nhớ GDDR6,&#160;VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V&#160;sở hữu sức mạnh xử lý mạnh mẽ. Đây là một trong những lựa chọn cực kì hợp lý&#160;thay thế cho GTX 1050 và GTX 1650. Hãy cũng cảm nhận trải nghiệm chơi game mượt mà, hình ảnh sắc nét với GTX 1650 Super. Thông số : Sản phẩm Card đồ họa VGA Hãng sản xuất Colorful Engine đồ họa GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V Chuẩn Bus &#160; Bộ nhớ 4GB GDDR6 Core Clock Base：1530Mhz；Boost:1725Mhz Lõi CUDA 1280 Clock bộ nhớ 12Gbps Giao diện bộ nhớ 128bit Độ phân giải &#160; Kết nối DVI-D, HDMI, DisplayPort Kích thước 234*130*42mm PSU đề nghị 400W Power Connectors 6pin Hỗ trợ SLI &#160; 6/ VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI (GeForce GT 1030) VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI&#160;đã mang đến cho người sử dụng một trải nghiệm vô cùng tuyệt vời . Chiếc VGA này rất phù hợp với người sử dụng không cần nhiều đến hiệu năng cũng như phòng game hoặc những bộ gaming PC giá rẻ nhưng vẫn có thể trải nghiệm những tựa game đình đám vào thời điểm hiện tại một cách dễ dàng nhất. VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI&#160;được trang bị quạt tản có kính thước 80mm với đế nhôm mang lại hiệu suất&#160;tản nhiệt&#160;cao giữ có chiếc card của bạn luôn được làm việc với hiệu năng cao nhất.inh kiện trên sản phẩm siêu bền &#8211; Được thiết kế với các cuộn cảm và tụ chất lượng cao,&#160;VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI&#160;mang lại hiệu suất vượt trội và tuổi thọ hệ thống bền bỉ.Được trang bị một cổng DVI-D và một cổng&#160;HDMI&#160;chân tiếp xúc mạ vàng, card có thể phát lại video&#160;4K&#160;với tín hiệu truyền mượt mà. 2 cổng tín hiệu này cũng là những cổng tín hiệu phổ thông hiện nay, phù hợp với rất nhiều loại màn hình. Thông số : Graphics Processing GeForce® GT 1030 Core Clock Boost: 1544 MHz/ Base: 1290 MHz in OC ModeBoost: 1518 MHz/ Base: 1265 MHz in Gaming Mode Memory Clock 6008 MHz Memory Size 2 GB Memory Type GDDR5 Memory Bus 64 bit Output DVI-D *1HDMI-2.0b*1 (Max Resolution: 4096&#215;2160 @60 Hz) Digital max resolution 4096 X 2160 Multi-view 2 Card size H=26.8 L=167.7 W=111.2 mm PCB Form ATX DirectX 12 OpenGL 4.5 Recommended PSU 300W via GIPHY via GIPHY]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1325" height="500" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/imager_680.jpg" alt="" class="wp-image-10"/></figure>



<p class="has-medium-font-size"><strong>1/ <strong><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-inno3d-geforce-gtx-1050-ti-twin-x2-4g_id27146.html">VGA INNO3D GeForce GTX 1050 Ti Twin X2 4G</a></strong></strong></p>



<div class="wp-container-1 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1024" height="648" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/gtx1050-ti-1.png" alt="" class="wp-image-12 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:16px">Đối với những người có ngân sách thấp và cần nhất là một chiêc card màn hình giá cả phải chăng thì&nbsp;VGA INNO3D GeForce GTX 1050 Ti Twin X2 4G sẽ là sự lựa chọn phù hợp nhất. Được hỗ trợ bởi kiến trúc NVIDIA PascalTM, bạn có thể bây giờ biến PC của bạn thành một thiết bị chơi game thực sự và trải nghiệm các trò chơi mới nhất trong vinh quang đầy đủ của chúng. Thiết kế nhỏ gọn và giải pháp làm mát Twin X2 tối ưu hóa hiệu suất GPU mà không cần làm sạch túi sau của bạn.&nbsp;Với sản phẩm này thì người dùng có thoải mái làm các công việc sáng tạo như xử lí hình ảnh, edit các video có độ phân giải cao và chơi các thể loại game thông thường có mức đồ họa tầm trung như FO4, League of Legend&#8230;</p>
</div></div>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Thông Số</strong> :</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Sản phẩm</td><td><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-card-man-hinh_dm1155.html">Card đồ họa VGA</a></td></tr><tr><td>Hãng sản xuất</td><td>INNO3D</td></tr><tr><td>Engine đồ họa</td><td>GeForce GTX 1050 Ti Twin X2 4G</td></tr><tr><td>Chuẩn Bus</td><td>PCI-E 3.0 X16</td></tr><tr><td>Bộ nhớ</td><td>4GB GDDR5</td></tr><tr><td>Engine Clock</td><td>Base/Boost Clock : 1290 MHz /1392 MHz</td></tr><tr><td>Lõi CUDA</td><td>768</td></tr><tr><td>Clock bộ nhớ</td><td>7Gbps</td></tr><tr><td>Giao diện bộ nhớ</td><td>128-bit</td></tr><tr><td>Độ phân giải</td><td>7680&#215;4320 at 60 Hz RGB 8-bit with dual DisplayPort connectors or<br>7680&#215;4320 at 60 Hz YUV420 8-bit with on DisplayPort 1.3 connector</td></tr><tr><td>Kết nối</td><td>Dual Link DVI-D, HDMI 2.0b, DisplayPort 1.4</td></tr><tr><td>Kích thước</td><td>Length:195mm x&nbsp;Height :99.8mm x&nbsp;Width:2slot</td></tr><tr><td>PSU đề nghị</td><td>400W</td></tr></tbody></table></figure>



<p class="has-medium-font-size"><strong>2/ VGA ASUS Phoenix GeForce GTX 1650 SUPER OC (PH-GTX1650S-O4G)</strong></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="700" height="700" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/VGA-ASUS-Phoenix-GeForce-GTX-1650-SUPER-OC-PH-GTX1650S-O4G.png" alt="" class="wp-image-16 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:16px"><strong>Nvidia GTX 1650 Super Overclock</strong>&nbsp;là card đồ họa giá rẻ tuyệt vời. Nó sở hữu kiến ​​trúc Turing mới nhất cung cấp năng lượng cho thế hệ GPU mới với&nbsp;<strong>4GB GDDR6</strong>, giúp bạn thưởng thức các trò chơi mới nhất với thiết đặt đồ họa ở mức High cho đến Ultra Settings mà FPS vẫn thực sự ổn định.</p>



<p style="font-size:16px">Cụ thể thì theo những người dùng trên&nbsp;<strong>UserBenchmark</strong>, Nvidia GTX 1650 Super Overclock cho ra kết quả trung bình là<strong>&nbsp;111 FPS</strong>&nbsp;trên các trò chơi như Fortnite, Overwatch, GTA V và PUBG.</p>



<p style="font-size:16px">Một điểm cộng cho Nvidia GTX 1650 Super Overclocked là kích thước của nó. GTX 1650 Super Overclocked có thiết kế một quạt, nghĩa là nó phù hợp với hầu hết mọi bố cục hệ thống và kích thước thùng case. Hơn nữa việc sử dụng điện năng tổng thể của nó thấp, giúp bạn tiết kiệm một số tiền lớn về lâu dài.</p>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Thông số</strong> :</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Sản phẩm</td><td><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-card-man-hinh_dm1155.html">Card đồ họa VGA</a></td></tr><tr><td>Hãng sản xuất</td><td>Asus</td></tr><tr><td>Engine đồ họa</td><td>NVIDIA® GeForce® GTX 1650 SUPER<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></td></tr><tr><td>Chuẩn Bus</td><td>PCI Express 3.0</td></tr><tr><td>Bộ nhớ</td><td>4GB GDDR6</td></tr><tr><td>Engine Clock</td><td>OC Mode &#8211; 1770 MHz (Boost Clock)<br>Gaming Mode (Default) &#8211; GPU Boost Clock : 1740 MHz , GPU Base Clock : 1530 MHz</td></tr><tr><td>Lõi CUDA</td><td>1280</td></tr><tr><td>Clock bộ nhớ</td><td>12002 MHz</td></tr><tr><td>Giao diện bộ nhớ</td><td>128-bit</td></tr><tr><td>Độ phân giải</td><td>Digital Max Resolution 7680 x 4320</td></tr><tr><td>Kết nối</td><td>Yes x 1 (Native DVI-D)<br>Yes&nbsp;x&nbsp;1&nbsp;(Native&nbsp;HDMI 2.0b)<br>HDCP Support Yes (2.2)</td></tr><tr><td>Kích thước</td><td>17.4 x 12.1 x 3.9 cm</td></tr><tr><td>PSU đề nghị</td><td>350W</td></tr><tr><td>Power Connectors</td><td>1 x 6-pin</td></tr><tr><td>Hỗ trợ SLI</td><td>&nbsp;</td></tr></tbody></table></figure>



<p class="has-medium-font-size"><strong>3/VGA Gigabyte GeForce GTX 1660 OC 6GB (GV-N1660OC-6GD)</strong></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="800" height="737" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Nvidia-GTX-1660-6GB.jpg" alt="" class="wp-image-17 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:16px">Đây là chiếc card đồ họa tầm trung mới nhất đến từ&nbsp;GIGABYTE, sử dụng bộ xử lý đồ họa&nbsp;GTX 1660&nbsp;mạnh mẽ, với hiệu năng vượt trội hơn thế hệ đàn anh&nbsp;GTX 1060&nbsp;</p>



<p style="font-size:16px"><strong>Thiết kế</strong></p>



<p style="font-size:16px">Sở hữu hiệu năng tản nhiệt tốt nhờ vào thiết kế tản nhiệt của&nbsp;GIGABYTE, kết hợp với việc sử dụng kiến trúc Turing, đem lại một chiếc card đồ họa có hiệu năng chơi game xuất sắc trên độ phân giải 1080p với mức công suất tiêu thụ và nhiệt độ hoạt động thấp.&#8221;Back plate&#8221; ở phần mặt sau của card, vừa giúp tăng độ cứng cáp cho bo mạch vừa tăng tính thẩm mỹ trong thiết kế.</p>



<p style="font-size:16px"><strong>Tản nhiệt</strong></p>



<p style="font-size:16px">Thiết kế&nbsp;quạt&nbsp;tản nhiệt có hướng chuyển động ngược chiều nhau loại bỏ hiện tượng nhiễu loạn không khí bên trên tản nhiệt giúp cải thiện hiệu năng tản nhiệt đáng kể.</p>



<p style="font-size:16px"><strong>Phần mềm</strong></p>



<p style="font-size:16px">Có thể tùy chỉnh, ép xung thông qua bộ phần mềm AORUS Engine để có được hiệu năng tốt nhất một cách cực kì dễ dàng.</p>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Thông Số :</strong></p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Sản phẩm</td><td><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-card-man-hinh_dm1155.html">Card đồ họa VGA</a></td></tr><tr><td>Hãng sản xuất</td><td>Gigabyte</td></tr><tr><td>Engine đồ họa</td><td>GeForce® GTX 1660</td></tr><tr><td>Model</td><td>GV-N1660OC-6GD</td></tr><tr><td>Chuẩn Bus</td><td>PCI-E 3.0 x 16</td></tr><tr><td>Bộ nhớ</td><td>6GB GDDR5&nbsp;</td></tr><tr><td>Engine Clock</td><td>1830 MHz (Reference Card is 1785 MHz)</td></tr><tr><td>Lõi CUDA</td><td>TBD</td></tr><tr><td>Clock bộ nhớ</td><td>8002 MHz</td></tr><tr><td>Giao diện bộ nhớ</td><td>192-bit</td></tr><tr><td>Độ phân giải</td><td>Digital Max Resolution:7680&#215;4320</td></tr><tr><td>Kết nối</td><td>DisplayPort 1.4 *3 (Max Resolution: 4096&#215;2160 @60 Hz)<br>HDMI 2.0b *1 (Max Resolution: 7680&#215;4320 @60 Hz)</td></tr><tr><td>Kích thước</td><td>L=224 W=121 H=40 mm</td></tr><tr><td>PSU đề nghị</td><td>450W</td></tr><tr><td>Power Connectors</td><td>1 x 8-pin</td></tr></tbody></table></figure>



<p class="has-medium-font-size"><strong>4/ VGA GIGABYTE GeForce GTX 1650 D6 WINDFORCE OC 4G (GV-N1656WF2OC-4GD)</strong></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="700" height="700" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/1650.png" alt="" class="wp-image-18 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:16px"><strong>Card đồ họa&nbsp;Gigabyte</strong>&nbsp;GeForce GTX 1650 4GB GDDR5 OC là mẫu&nbsp;<strong><a rel="noreferrer noopener" href="http://maytinhvietphong.vn/linh-kien-may-tinh/card-do-hoa-vga.html" target="_blank">card đồ họa giá rẻ</a></strong>&nbsp;mới nhất của GIGABYTE, với hiệu năng chơi game được cải thiện rất nhiều so với thế hệ trước là GTX 1050Ti đem lại trải nghiệm chơi game mượt mà trên độ phân giải full HD.</p>



<p style="font-size:16px">GeForce GTX 1650 4GB GDDR5 OC sử dụng thiết kế độc quyền của GIGABYTE, trang bị 2 quạt làm mát 90mm nhằm đem lại hiệu năng tản nhiệt tối ưu nhất.</p>



<p style="font-size:16px">Một trong những điều đăc biệt của những chiếc card GIGABYTE là hướng xoay của quạt được điều chỉnh ngược chiều với nhau nhằm loại bỏ triệt để hiện tượng nhiễu loạn không khí, giúp tối ưu luồng gió thổi xuống tản nhiệt hơn.</p>



<p style="font-size:16px">Mỗi chiếc quạt trên card đều được thiết kế đặc biệt với các rãnh hướng gió trên cánh quạt giúp đem lại luồng gió tối ưu nhất, đồng thời khi hoạt động ở nhiệt độ thấp cả 2 quạt sẽ được dừng hoạt động để cân bằng hiệu năng tản nhiệt và độ ồn.</p>



<p style="font-size:16px">Nhằm đảm bảo khả năng hoạt động ổn định nhất, bộ cấp nguồn trên GeForce GTX 1650 4GB GDDR5 OC đã được các kĩ sư của GIGABYTE thiết kế lại và sử dụng linh kiện cao cấp. Giúp tối ưu hiệu năng và nhiệt độ hoạt động, vốn là điều cực kì quan trọng khi chơi game và ép xung.</p>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Thông Số :</strong></p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Sản phẩm</td><td><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-card-man-hinh_dm1155.html">Card đồ họa VGA</a></td></tr><tr><td>Hãng sản xuất</td><td><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-card-man-hinh_dm1155.html?brand=53">Gigabyte</a></td></tr><tr><td>Engine đồ họa</td><td>GeForce® GTX 1650</td></tr><tr><td>Chuẩn Bus</td><td>PCI-E 3.0 x 16</td></tr><tr><td>Bộ nhớ</td><td>&nbsp;4‎GB GDDR6</td></tr><tr><td>Engine Clock</td><td>1‎710 MHz (Reference Card: 1590 MHz)</td></tr><tr><td>Lõi CUDA</td><td>8‎96</td></tr><tr><td>Clock bộ nhớ</td><td>1‎2000 MHz</td></tr><tr><td>Giao diện bộ nhớ</td><td>1‎28 bit</td></tr><tr><td>Độ phân giải</td><td>7‎680&#215;4320@60Hz</td></tr><tr><td>Kết nối</td><td>DisplayPort 1.4 *1<br>HDMI 2.0b *1<br>DVI-D *1</td></tr><tr><td>Kích thước</td><td>L=191 W=112 H=36 mm</td></tr><tr><td>PSU đề nghị</td><td>3‎00W</td></tr><tr><td>Power Connectors</td><td>6‎ pin*1</td></tr><tr><td>Hỗ trợ SLI</td><td>No</td></tr></tbody></table></figure>



<p class="has-medium-font-size"><strong>5/ VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V</strong></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/VGA-Colorful-GeForce-GTX-1650-SUPER-NB-4G-V.jpg" alt="" class="wp-image-19 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:16px">Thiết kế nhỏ gọn với 2 Fan tản nhiệt giúp chiếc card đồ họa này vận hành tốt khi chơi game. Nhìn bên ngoài VGA này nổi bật với 2 màu đỏ và đen mạnh mẽ. Chính giữa 2 quạt tản nhiệt là logo cũng cực kì chất của Colorful có thể điều chỉnh tốc độ vô cùng tiện lợi, hệ thống&nbsp;tản nhiệt&nbsp;làm mát&nbsp;bằng kim loại cho hiệu quả tản nhiệt tối đa, hoạt động êm ái và không có tiếng ồn khi tải thấp.&nbsp;Với kích thước 234*130*42mm,&nbsp;<strong>VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V</strong>&nbsp;dễ dàng lắp đặt ở nhiều loại case máy tính khác nhau.<strong>VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V</strong>&nbsp;kết hợp hiệu năng, thiết kế và hiệu quả năng lượng với nhau, điều này làm cho sản phẩm trở thành một lựa chọn lý tưởng cho nền tảng PC hiệu suất cao. Với trình hiển thị G-SYNC cung cấp cho người chơi trò chơi thông thạo và độ trễ đầu vào thấp. Kiến trúc NVIDIA Ansel sẽ biến màn hình của bạn thành tác phẩm nghệ thuật chuyên nghiệp. Tận hưởng trải nghiệm chơi game tuyệt vời với HD, 360, HDR và ​​hình ảnh lập thể.Về hiệu năng nhờ con chip GTX 1650 Super và bộ nhớ GDDR6,&nbsp;<strong>VGA Colorful GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V</strong>&nbsp;sở hữu sức mạnh xử lý mạnh mẽ. Đây là một trong những lựa chọn cực kì hợp lý&nbsp;thay thế cho GTX 1050 và GTX 1650. Hãy cũng cảm nhận trải nghiệm chơi game mượt mà, hình ảnh sắc nét với GTX 1650 Super.</p>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Thông số :</strong></p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Sản phẩm</td><td><a href="https://www.anphatpc.com.vn/vga-card-man-hinh_dm1155.html">Card đồ họa VGA</a></td></tr><tr><td>Hãng sản xuất</td><td>Colorful</td></tr><tr><td>Engine đồ họa</td><td>GeForce GTX 1650 SUPER NB 4G-V</td></tr><tr><td>Chuẩn Bus</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>Bộ nhớ</td><td>4GB GDDR6</td></tr><tr><td>Core Clock</td><td>Base：1530Mhz；Boost:1725Mhz</td></tr><tr><td>Lõi CUDA</td><td>1280</td></tr><tr><td>Clock bộ nhớ</td><td>12Gbps</td></tr><tr><td>Giao diện bộ nhớ</td><td>128bit</td></tr><tr><td>Độ phân giải</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>Kết nối</td><td>DVI-D, HDMI, DisplayPort</td></tr><tr><td>Kích thước</td><td>234*130*42mm</td></tr><tr><td>PSU đề nghị</td><td>400W</td></tr><tr><td>Power Connectors</td><td>6pin</td></tr><tr><td>Hỗ trợ SLI</td><td>&nbsp;</td></tr></tbody></table></figure>



<p class="has-medium-font-size"><strong>6/ VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI (GeForce GT 1030)</strong></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1000" height="1000" src="https://kientrung2607.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/VGA-GIGABYTE-GV-N1030OC-2GI-GeForce-GT-1030.png" alt="" class="wp-image-20 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:16px"><strong>VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI</strong>&nbsp;đã mang đến cho người sử dụng một trải nghiệm vô cùng tuyệt vời . Chiếc VGA này rất phù hợp với người sử dụng không cần nhiều đến hiệu năng cũng như phòng game hoặc những bộ gaming PC giá rẻ nhưng vẫn có thể trải nghiệm những tựa game đình đám vào thời điểm hiện tại một cách dễ dàng nhất.</p>



<p style="font-size:16px"><strong>VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI</strong>&nbsp;được trang bị quạt tản có kính thước 80mm với đế nhôm mang lại hiệu suất&nbsp;tản nhiệt&nbsp;cao giữ có chiếc card của bạn luôn được làm việc với hiệu năng cao nhất.inh kiện trên sản phẩm siêu bền &#8211; Được thiết kế với các cuộn cảm và tụ chất lượng cao,&nbsp;<strong>VGA GIGABYTE GV-N1030OC-2GI</strong>&nbsp;mang lại hiệu suất vượt trội và tuổi thọ hệ thống bền bỉ.Được trang bị một cổng DVI-D và một cổng&nbsp;HDMI&nbsp;chân tiếp xúc mạ vàng, card có thể phát lại video&nbsp;4K&nbsp;với tín hiệu truyền mượt mà. 2 cổng tín hiệu này cũng là những cổng tín hiệu phổ thông hiện nay, phù hợp với rất nhiều loại màn hình.</p>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Thông số :</strong></p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td>Graphics Processing</td><td>GeForce® GT 1030</td></tr><tr><td>Core Clock</td><td>Boost: 1544 MHz/ Base: 1290 MHz in OC Mode<br>Boost: 1518 MHz/ Base: 1265 MHz in Gaming Mode</td></tr><tr><td>Memory Clock</td><td>6008 MHz</td></tr><tr><td>Memory Size</td><td>2 GB</td></tr><tr><td>Memory Type</td><td>GDDR5</td></tr><tr><td>Memory Bus</td><td>64 bit</td></tr><tr><td>Output</td><td>DVI-D *1<br>HDMI-2.0b*1 (Max Resolution: 4096&#215;2160 @60 Hz)</td></tr><tr><td>Digital max resolution</td><td>4096 X 2160</td></tr><tr><td>Multi-view</td><td>2</td></tr><tr><td>Card size</td><td>H=26.8 L=167.7 W=111.2 mm</td></tr><tr><td>PCB Form</td><td>ATX</td></tr><tr><td>DirectX</td><td>12</td></tr><tr><td>OpenGL</td><td>4.5</td></tr><tr><td>Recommended PSU</td><td>300W</td></tr></tbody></table></figure>



<div class="wp-container-2 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div style="width:100%;height:0;padding-bottom:67%;position:relative;"><iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/I0UeKfXKf9K3Y7ezrl" width="100%" height="100%" style="position:absolute" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe></div><p><a href="https://giphy.com/gifs/asusrogde-rog-asus-rtx30-I0UeKfXKf9K3Y7ezrl">via GIPHY</a></p>
<div style="width:100%;height:0;padding-bottom:87%;position:relative;"><iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/G5MDBwmdTrVMpuRJix" width="100%" height="100%" style="position:absolute" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe></div><p><a href="https://giphy.com/gifs/thanks-dayao-daydayao-G5MDBwmdTrVMpuRJix">via GIPHY</a></p>
</div></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://kientrung2607.github.io/mywordpress/top-card-do-hoa-tot-nhat-nam-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
